中華人民共和國萬歲！

嫖妓 食狗肉

屌屎忽屌咗八十幾年